月入20k既你係點生存

諗起遲下又要結婚 又要買樓 諗起都頹

算唔錯啦

生存一定要結婚買樓?

唔一定既 但我自己會想結婚 婚左又想有二人世界 所以想買樓

可能我標題生存呢兩隻字誇張左

低收入一群

租樓囉

租到大西北都要成萬蚊起跳 有能力自己供好過 供完係自己既起馬

首先要有一筆首期

20k又真係窄d..如果仲細就諗下點增值，如果年紀大就...

老婆做雞幫補吓

唔買樓咪得

好過一大半人嫁啦 好多都唔到20k

是撚但la
係香港生存搵幾多錢都痛苦架la

中撚晒point

見個fd結左婚都仲同老豆老母住公屋 遲早離婚收場 計埋佢細妹 5條友逼個300尺單位

所以先開post問下佢地係點算

你有工人姐姐 已經好開心啦

唔結婚，唔買衫，每餐食50蚊以下，唔去旅行，唔坐的士

咁同機械人有咩分別
仲可以做咩？

咁不如做一個歷史英雄，名留青史幫下香港，清得一個得一個，再輪迴轉世

28K 15年結左婚 16年買樓

睇你幾歲 同埋份工會唔會一路加

21k 岩岩結左婚 租緊樓

而家25歲 我預到30歲都係得35左右

點儲首期架你當年